諗唔到有咩game超越到洛克人zero系列

係以前gba黎講做到咁既動作game 界面又正bgm又正 真係神作

z3 d玩法真係最撚正

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

1224！［行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

Twitter組不斷搵緊關於星火tweets入task1

大家除左rt + like + reply 之外

可以去task1入面美國參議員講香港的tweets Reply講星火被凍結資產的事件

記住twitter一定要用reply ，令外國議員見到香港最新狀況/外國媒體報導，先係衝到出國際，如果只係香港人出tweet，大家香港人不斷rt, 都剩係停留響同溫層本地圍爐

Twitter戰線:要令星火事件上到國際！！！

個故事

Zero

【致英國及美國政府的公開信】 《中英聯合聲明》- 條約簽署之第35年

如果可以出ps4 remastered 超高清版就好

《黃金之太陽》同《曉月圓舞曲》

洛克人系列而家好似冇乜聲氣

x9又話唔出 已經15年
zero系列又完左個故事
隔咁多年剩係出隻洛克人11係想點

明明仲有好多fans 出左實有錢賺
zero出重制版都勁多人玩啦 2d變3d

洛克人exe系列

鍾意玩X多啲

唔同玩法 冇得比

就係啲咩2D變3D既諗法搞死左幾多GAME...
我寧願2D高清畫質 加啲新武器 出隻新GAME我都收貨...

2D既話實出係手機好多手機game都搞死左好多game

係手機個課金模式搞死d game
為左賺錢急住更新,結果就係d活動無限loop
戰力又無限膨漲,搞到平衡錯晒